究竟9月開唔開到sem

難啲...

全宇宙defer

點會開唔到得17單

一個月內搞掂啦

報紙講今日又係得1x宗
睇下中國復工會唔會有第三波
無就基本上可控可防

今個sem都未完

全香港一齊留班唔好咩

全人類屌你老母唔好咩